人民日報--美心只是個孩子啊，香港同胞別再欺負它了

(呃)人民日報唔好再說智障野

只是個孩子?
打嗰比喻
係大陸做完柒嘢再講句只是個孩子
比人打到仆街啦

我完全感受到打者愛也

Excuse me? 只是個孩子?

美心1956年成立

比亞里巴巴同騰訊仲老喎

黃心美（心穎）只是個孩子

其實「他只是個xx」係一個好恐怖的statement，因為可以將所有嘢合理化。
例句：
1）他只是個PC，也是奉命行事，不要再欺負他！
2）他只是個commander，也是身不由己，不要再欺負他！
3）一哥只是個官員，也是唯命是從，不要再欺負他！
4）林鄭只是個傀儡，也是無法守護香港，不要再欺負他！
5）習帝只是個人，人就是有貪權之念，不要再欺負他！

有冇全篇睇